《突發請推。政治鱔稿》社會大和解 特首願妥協

「政治的真假，不在於真實，而是在於相信」

各位香港市民：

對不起，我錯了。我不是一個好的特首，為社會製造了這麼多的紛擾，令很多青年人受傷，令警方與社會對立，更令三位年輕人殉道明志。這一切，都是我的罪過。我希望，社會各界不要怪責警方及我其他同事，我願意為這場政治紛爭問責，亦願意為社會撕裂劃上句號。

對於年青人採用激進的方式，甚至自殘，我感到很難過。上主教我做人要憐憫眾生，但我卻遺忘了，我相信自己不值得前往天堂。

社會的紛爭，一切源於台灣殺人案，演變成今日的局面，我也是始料不及。因此，為了社會整體的發展，以及顯示我個人的承擔，我願意對年輕人的訴求作出回應，以作補償。

1. 我將會即時辭任特首，中央政府亦已經批準及理解，並將委任張建宗局長作臨時特首，以無為原則與民休息。

2. 是次的逃犯修訂法例將回永久撤回，台灣殺人案的疑犯將回以特事特辦的方式送返台灣受審，還死者家屬公道。我相信，經歷這次事件，政府已明白良好的發展是基於人民的信任、利益及自由民主等價值之上。

3. 對於所有年輕人及示威參與者，中央及特區政府將不會予以任何形式的追究。政府將會從善如流，以社會大和解為最終目的，並願意作出特赦予2014及2016的政治檢控定罪者，以及宣布612非定性為暴動。本人希望社會不再撕裂及對立，希望各界難解本人的誠意。

4. 對於警方被指控濫權一事，本人認為需要成立一個由大法官領導的獨立調查委員會，去尋覓真相，揪出疑點及回應控訴，還雙方一個公道。另外，為確保警隊士氣，今年將會向警方發放一次性特別津貼，望同事諒解。

5. 最後，政制特改革及社會的深層次矛盾，非我一人力所能及，但我會向中央反映社會意願。

總括而言，年輕人是社會的未來，我幾經反省，明白政治是要讓社會大眾感到幸福，而非絕望。我在此，願承擔一切責任，懇請市民原諒，及停止進行進一步的自我傷害。

行政長官
林鄭月娥

推到比林鄭見到

有錯字 唔好意思

推

寫比7婆你睇下 應該點處理社會紛爭！

屌 張建宗 有咩分別

有咩突發？ 你發白日夢既故仔就係突發？

回歸現實係咁上下

要個廢仲好

Sor 吸引眼球

樓主自己寫有撚用呀

屌 將假既文 推到成真

你乜水呀，幫佢漂白呀？！

當打下飛機 安慰下自己

叫佢堂堂正正出黎面對一次年輕人啦

弱智

No 我係想突顯佢

佢真係做得好差

人民要的內容其實就係咁

張建宗係司長呀柒頭

做多左喇

個心係幾舒服既

Sor , FF左香港特首會講人話

咁樣同啲紅媒寫「王毅大喝一聲」有咩分別

用手機快打 sorry

當幫下大家打下心靈飛機

— 輿 論 戰 及 抗 爭 需 知 大 整 合 —

你小心俾人話你偽造文書

70分，可以再改下